班警察搵咁多人撕幾張紙就以為第二日冇事！？

毅進狗係咪冇腦
要貼日日 時時 刻刻貼你都得啦
撕紙狗

狗

你A09

咪25啦

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

但比班真狗善良得多

多謝
但我都破左唔少處女

紙張有限但警察無限 繼續玩警察會係贏家

狗女

我唔想反Ben 請你改改句子

犬女

咪當港父流

港父是好人